Azure virtual machine

有無巴打識得
係Azure virtual machine入面開android emulator/ virtualbox？

整咗好耐都唔得，話咩要disable hyper v先得
但disable完都唔得，繼續顯示要disable hyper v

你想叫一隻自身基於Hyper V技術嘅VM disable個hyper v

btw Azure有冇得俾你nested virtualization先

跟完佢方法都唔得

你用緊邊隻vm series?

幾隻都係試過，開到vm但上唔到網，已放棄。

cap你個vm setup黎睇睇?

Azure 完咗免費，開唔到啦

qemu行啦柒頭